大河道生果店業主老闆一夜消失

有沒人知故仔，好似大河道啲單邊旺鋪全部冇好結果